水蜜桃應否連皮食

連皮食正皮
批皮食負皮

只食royal級

有毛個隻一定批皮

問蕭生 人超之前有賣

Royal級應該連核食

岡山水蜜桃 兩舊幾水兩個，我女朋友連皮食
點睇？

我話要批皮食 佢唔信

食開曲奇皮

水蜜桃未試過連皮食
洗走哂d毛先食?

唔係就咁洗乾淨就食，由細到大都係咁

我林柿同水蜜桃都真係連皮就咁食，覺得冇乜野，因為皮本身無味。

不過我只係貪方便。

要專登訂嗰隻就食 話晒都係royal級

應該唔食
但我懶會食埋

一定連皮食
用個碟裝以防流汁
要雪凍
唔好切
一啖一啖咁噬落去，汁必須唧出來才正宗
濃郁而帶幽雅桃香喺口腔內盪來盪去才是食之品味

=燒鵝髀都係要抓著食而唔係切件食

啲毛吉口點能樣連皮食...